城寨劉細良：大家保護年輕人！

唔該睇吓

收嗲啦花生台狗

聽咗先鬧

我乜台都睇

佢講野幾有道理

佢今晚講得好好

要求立即釋放被捕人士